7月27-28日晚上11:59-0010銅鑼灣連儂場尋片+證人

銅鑼灣波斯富街天橋
我係樓梯比藍絲打果個男仔
希望搵到片證明我冇還手
事發經過係見到幾個藍絲係連儂牆撕紙
我上前拍片 被追打到樓梯我冇還過手
事後藍絲再與另一男子打鬥
警察到場 藍絲話我有份打佢
我希望有巴絲有當時既片
我唔想比人老屈比人告
因為我真係冇還手

推

有冇人幫到我

。

Push

光復香港 時候革命

代.

-

幫推

唔好話我冷血

點解要唔還手/點解唔走？

站道德高地係冇用，仲要等警察黎？

警察信得過，仲未醒？

講多句

你提到話藍絲與另一男子打鬥，即係該名男子係同路人

即係係唔幫拖靜係拍片？

push

光復香港 時代革命

幫您推 一定有片！

我兼顧唔到咁多 坐係樓梯

pusshhjj

下次記得拍片

pushhhhhh

同埋我想搵保護我果個大隻佬做證人